[推上熱門] 901機場之旅

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

901 機場懶人包/指南/玩法

831恐襲 Intimidation 小朋友被打到爆缸 The child was beaten to the head. 推跌妹妹 Push down the child 1167842163918397441?s=21 阻止人道救援 Stop humanitarian relief. 阻記者 Blocking reporters 拉first aid Arrest first aid personnel 無理禁錮外籍人士 Unreasonably imprisoning some foreigners 公然妨礙新聞自由 Publicly hampering freedom of the press

推左先
機場見